唔好再吹奏啲乜鬼嘢商場

地產佬全部都係鬼